諗住一月自己獨遊大阪京都

因為之前去大阪都已經幾年前了

去到先諗 或者買daypass跟住嚟去

伸手

一兩個特別既景點姐 又唔係成果行程

咁你出返去囉

大阪金龍

係咪真係好食 見到隔離po啲負評多到

一試難忘
人一世 物一世
點都要試下ge

天王寺動物園，有北極熊

天橋立,美山 撞下有冇落雪

人在難波 呢間長期排隊 遊客本地客都有
本地人搞乜

流浪漢都有

一月頭應該仲落緊雪

月尾去大阪8日，唔知行程點排

借位問下大阪住邊好？

道頓堀一帶，行落街就有嘢食，去難波搭車都好方便

佢真係唔識.jpg

道頓堀/京都

我覺得好食過四天王

去嵐山 嵯峨 坐埋小火車 挽到成日

我去8日，諗住兩晚stay京都，之後幾日留大阪

而家已經月尾，。訂佐酒店未?

天橋立
雖然車程有d遠
但勝在近郊 舒服 冇國語

渡月橋

挽你老母？

識嘢

仲未，機票都係星期六先買

去下冷門地方，享受下寧靜都好
個人建議去琵琶湖，延曆寺 浮御堂 石山寺 三井寺 近江八幡 彥根城 都好適合放鬆

啱啱一個人去完7日返黎

幾號至幾號去？

31/10-7/11

仲諗住問你去唔去usj，不過我30返腥港

環球影城？
主題樂園無咩性趣

你一個人? 幾多號飛?

快d訂酒店啦

行程都未plan好，不過都諗住今晚訂架啦

我post佐d相， 有關大阪周遊卡， 你睇下有冇用

唔該晒你呀撈麵巴打

大阪周遊咭唔去legoland，唔衝景點，可能冇著數

咁又係

我8月去完， 入legoland, 都要¥2300一個人， 大阪周遊卡一日卷都係¥2500 ， 用卡買lego仲有7折

如果冇景點想去， 玩下摩天輪， 觀光船， 溫泉 ， 入下d乜館乜館 包埋車費， 都抵玩既

最大問題冇細路唔入得legoland

有細路過格離海遊館仲好啦 入場費又唔貴

有梯田

買左機票 千三連稅

嵐山算唔算伏？

幾多號？ 廉航？

12月9號 去7日 hk express啊 加埋行李